被綠帽子，老師同老師真係咁鐘意搞婚外情，男既有女朋友你都要痴埋去

被綠帽子，老師同老師真係咁鐘意搞婚外情，男既有女朋友你都要痴埋去

臭閪臭鳩，兩個生性病落地獄

其實越係禁忌嘅野就會越想去嘗試 人類就係咁犯賤
你好愛佢嗎？唔係就可以等下個啦

唉。。。

搵過個la
Btw d人正正常常無結婚都會儲錢

其實除左鳩痕之外男仔唔會話太俾心機去搞咁多野對第個女仔
你咪試下同佢講自己好唔鍾意咁樣 睇下佢點回應

對其他人一時心動我理解亦都知道難避免 但起碼要尊重返自己作為人地男朋友嘅身份
加油啦 有咩唔順心咪講下
樓主你都係